係咪有需要搞個遊行 反對通過財政預算案

其實都係嗰啲問題
1. 有幾多人支持”反對財政預算案”
2. 支持嘅人會唔會喺而家咁嘅時勢出嚟

有無決心搞到612咁已經係後話。如果無人，示威都變示弱。簡單啲

搞，有人搞你會去
搞唔搞你都唔會去

負評係咪諗住直接612

push